默哀時.保皇黨集體離開

立法會下午內務委員會開始時，由主持郭榮鏗議員帶領下，為今天不幸離世的周同學默哀三分鐘。建制派議員全體避席或離場。

呢班人渣..默哀阻你好撚多時間咩?

呢班垃圾人性泯滅

[重開]最後2小時 全港悼念周同學

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢班禽獸連樣都唔做

呢班撚樣都唔怕做賤人做到出面

如果佢哋默哀咪即係話毅進殺錯人囉，你知林大總統幾小氣架啦

你點知架

俾顏色佢

究竟佢哋仲係唔係人

戲都唔撚做，好撚野呀呢班保皇黨撚屌，快撚啲仆街死